是日靚湯，要飲請入

個啲係姬松菇嚟

我又飲

留碗比我 今晚上黎飲

就嚟飲哂，快啲飲

Ok

比碗我ok?
飲完就走

嘩！乜鳩黎

好似幾正
我屋企都有得飲不過

你留碗比我要有湯渣

淮山栗子腰果瘦肉姬松菇湯

啲姬松菇太有益
食咗好多

以形補形

我今晚上嚟過夜，留碗比我

唔撚飲

吉妹

真係唔飲？

我又要

我飲🙋